真正鐘意譚仔嘅人是不會走莞茜的。

根本莞茜呢樣野係為米線而設咁
生長激素不足
正正係佢成功既主要因素之一
重心低,變速快
碗米線見到佢真係會睇到 ''嘩''一聲
因為你唔會知佢有幾香
我覺得香港人真係欠莞茜一個尊重

相反有班廢柴剩係識走莞茜走葱
食米線食到咁
不如咪撚食

樓主天才

果啲係細蚊仔

譚仔有莞茜

眼見好少人走莞茜

譚仔有撚莞茜咩

譚仔都冇莞茜，你係咪想講個條蔥仔

據統計 全香港有100%既人食譚仔都唔會走莞茜

樓主傻西

成日將豬耳上面個幾條莞茜仔放落米線到食
強烈譚仔應該將莞茜獨立成餸

九牙

走九走牙

特辣湯加埋d蔥一啖放落口正到

譚仔莞茜？
樓主傻西。

譚仔米線都冇芫荽 我已負評
利申 不知幾想食

有鹽西既米線先好食

係咪想講韭菜呀on9

同fd食譚仔佢落單 兜麵佢自己走九牙就算啦 小食叫皮蛋同豬耳 點知佢同呀姐講要走芫茜 我真係眼都凸埋 因為平時我落單我唔會走 我會清曬 個餐譚仔好似差梗d咁

笑死

皮強

樓主係咪弱智仔 果條係韭菜呀

樓主唔識分韭菜同莞茜？

又要抄post又要係弱智

臭西仲好食

打一篇野講到好有point咁，但原來係on9仔
芫茜同韭菜都唔識分